[突發] 外國勢力！文宣做野！

英文好既巴絲打 幫手翻譯做英文解釋！
有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!
啲鋸野嘅畫面好容易比中共利用！
有冇得英文解釋乜嘢係監控燈柱，推比國際知香港真係比人侵佔咗 殺到埋身冇哂自由！

推比做文宣既或者英文好既大家幫手啊

呢啲我都想要英文版啊！麻煩哂大家！
香港加油！

P牌講野冇人理 自推十次

1

2

3

4

推

5

6

7

8

9

10

觀塘完左番去試下搞

Push

感激

幫推 我都想要英文版

push

612 721 811

老墨人做架，大家等等我搵下佢先

輕輕一推

#KwunTong - the “smart lamp posts” which has surveillance capabilities fallen down.

Historic moment of “Tear down this wall (#BerlinWall)” by President Reagan at the Brandenburg Gate in 1987, just happened in #HongKong 🇭🇰

觀塘 #智能燈柱 不慎滑倒，可媲美「推倒這堵牆」的歷史一刻

推！

P 牌好似推唔到
不過都幫推

pp

幫推

大家快簽啊！簽完廣傳！聯署中共為恐怖組織!

“Smart lamp posts” that has first built for trial in Kwun Tong and Kowloon Bay have raised big concerns of total Surveillance among HK citizens.

The smart lamp posts are equipped with 360° camera, Radio Frequency IDentification(RFID), 5G Wireless internet etc.
Public is worried of face recognition and RFID function which put every citizens under surveillance. Although the government claimed that face recognition function is not yet available, TVB has once revealed this function in one of their programmes, Erasing the episode afterwards. Also citizens who have changed new HKID or used 5G network could be traced by the smart lamp posts.

The HK government has been trying to deny its surveillance function ever since which reveals the real evil goal.
Today, during Kwun Tong Anti- Surveillance March, a smart lamp post has fallen down in Kowloon Bay.
AS A FREE HONG KONG CITIZEN,
WE WOULD NEVER LET CHI NAZI TO IMPOSE TOTAL SURVEILLANCE IN HONG KONG
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

TVB’s erased scene:

外國勢力文宣很清楚開花這個責任

“Smart lamp posts” that has first built for trial in Kwun Tong and Kowloon Bay have raised big concerns of total Surveillance among HK citizens.

The smart lamp posts are equipped with 360° camera, Radio Frequency IDentification(RFID), 5G Wireless internet etc.
The general public is worried of face recognition and RFID function which put every citizens under surveillance. Although the government claimed that face recognition function is not yet available, TVB has once revealed this function in one of their programmes, Erasing the episode afterwards. Also citizens who have changed new HKID or used 5G network could be traced by the smart lamp posts.

The HK government has been trying to deny its surveillance function ever since which reveals the real evil goal.
Today, during Kwun Tong Anti- Surveillance March, a smart lamp post has fallen down in Kowloon Bay.
AS A FREE HONG KONG CITIZEN,
WE WOULD NEVER LET CHI NAZI TO IMPOSE TOTAL SURVEILLANCE IN HONG KONG
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

TVB’s erased scene:

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

搵人放上reddit先啦

樓主我譯咗啦
英文文宣組做野

要提埋係新疆集中營個款(但要FC), 因為新疆集中營係人道災難, 國際社會好關注

“Smart lamp posts” that has first built for trial in Kwun Tong and Kowloon Bay have raised big concerns of total Surveillance among HK citizens.

The smart lamp posts are equipped with 360° camera, Radio Frequency IDentification(RFID), 5G Wireless internet etc.
The general public is worried of face recognition and RFID function which put every citizens under surveillance. Although the government claimed that face recognition function is not yet available, TVB has once revealed this function in one of their programmes, Erasing the episode afterwards. Also citizens who have changed new HKID or used 5G network could be traced by the smart lamp posts.

The HK government has been trying to deny its surveillance function ever since which reveals the real evil goal.
Today, during Kwun Tong Anti- Surveillance March, a smart lamp post has fallen down in Kowloon Bay.
AS A FREE HONG KONG CITIZEN,
WE WOULD NEVER LET CHI NAZI TO IMPOSE TOTAL SURVEILLANCE IN HONG KONG
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

The parts inside are made in China:

TVB’s erased scene:

“Smart lamp posts” that has first built for trial in Kwun Tong and Kowloon Bay have raised big concerns of total Surveillance among HK citizens.

The smart lamp posts are equipped with 360° camera, Radio Frequency IDentification(RFID), 5G Wireless internet etc.
The general public is worried of face recognition and RFID function which put every citizens under surveillance. Although the government claimed that face recognition function is not yet available, TVB has once revealed this function in one of their programmes, Erasing the episode afterwards. Also citizens who have changed new HKID or used 5G network could be traced by the smart lamp posts.

The HK government has been trying to deny its surveillance function ever since which reveals the real evil goal.
Today, during Kwun Tong Anti- Surveillance March, a smart lamp post has fallen down in Kowloon Bay.
AS A FREE HONG KONG CITIZEN,
WE WOULD NEVER LET CHINAZI TO IMPOSE TOTAL SURVEILLANCE IN HONG KONG
Liberate Hong Kong, the revolution of our times.

The parts inside are made in China:

TVB erased scene:

好齊啊
有冇口號嗰啲？姐係五大訴求嗰啲既英文版？

麻煩哂各位啊

取自反送中 文宣谷link🔥

國際 Channel ：

話完係智能電燈柱，佢哋應該會諗起1984

P牌推唔起po嫁

caption補充資料同打#chinazi啦

幫推 幫spread please

Source: BeWaterHK

唔夠說服力，一間公司名代表d咩。
IBM同CISCO都有幫美國國防部做野

唔該哂各位！想繼續聚集多啲不同既英文版宣揚開去！幫推

香港電影欠香港人一場革命

好想快啲擺脫P牌命運 只可以麻煩大家幫手推下

push 英文文宣組

During 24th August Kwun Tong Anti-Surveillance March, a smart lamp post has been taken down to express our rejection to surveillance. We found out that the parts inside were made in China, also it is from a company called Tickteck Technology. After further research, we discovered that Sansi Technology is Tickteck’s mother company. The system has been logged in and confirmed that the data is sent to China as the location has been shown.
The message we try to bring forward to the world now is that
EVERY COUNTRY THAT USED SURVEILLANCE SYSTEM MADE IN CHINA,
ARE BEING WATCHED BY CHINA.
China would receive all data collected by lamp post from countries including UK, Canada, Singapore, Spain and more.

#ChiNAZI
#Chairman Xi is watching you

我幫你！

【國際戰線】同我like哂以下Twitter tag佢

有冇得做張精而簡既文宣